{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_110573",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6878832'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-10-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "생표고 호박전 딱 2장 만들기"
    },
    "text": "生椎茸のカボチャチヂミを2枚作り\\n\n労働人料理元料理を作るためにはカボチャ、生シイタケ,市販、てんぷら粉などの材料が必要です。先にかぼちゃはぶつ切りにして塩水に漬けてくれて、生シイタケは薄くピョンソルキします。その間に市販、てんぷら粉を一杯準備してゆるく練り粉を作り出します。漬けられたカボチャをわずかに練って、油を一大きな酒に囲まれたファンに生地を薄くします。生地が熟する前にはカボチャと椎茸をのせなければなりません。すでに生地ができたら、カボチャと標高が分離することがあるので、少し濡れた生地の状態で覆して覚えなければなりません。その後、再び覆してこんがりと焼いてくれば、前料理が完成されます。調理時間は15分以内で早く作ることができ、固めたパー、幅広のゴマ、おろしにんにく、唐辛子粉などを使用してタレを作って食べることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カボチャチヂミを作るために必要な材料は何ですか？",
            "answer": "かぼちゃ、生シイタケ, 市販、てんぷら粉などが必要です。"
        },
        {
            "question": "カボチャを準備する際に行う最初の手順は何ですか？",
            "answer": "かぼちゃはぶつ切りにして塩水に漬けて準備します。"
        },
        {
            "question": "生シイタケを準備する際に行う手順は何ですか？",
            "answer": "生シイタケは薄くピョンソルキします。"
        },
        {
            "question": "てんぷら粉を使ってどのような生地を作りますか？",
            "answer": "てんぷら粉を一杯準備して、ゆるく練り粉を作り出します。"
        },
        {
            "question": "カボチャチヂミを焼く際、生地をどのようにして薄くしますか？",
            "answer": "油を一大きな酒に囲まれたファンに生地を薄くします。"
        },
        {
            "question": "カボチャチヂミを焼く際、何を生地にのせる必要がありますか？",
            "answer": "生地が熟する前にはカボチャと椎茸をのせなければなりません。"
        },
        {
            "question": "カボチャチヂミを焼く際、生地が熟する前に何をする必要がありますか？",
            "answer": "少し濡れた生地の状態で覆って覚えなければなりません。"
        },
        {
            "question": "カボチャチヂミを焼く際、焼き終わった後に何をする必要がありますか？",
            "answer": "再び覆ってこんがりと焼いて完成させます。"
        },
        {
            "question": "カボチャチヂミのタレに使用する具材は何ですか？",
            "answer": "固めたパー、幅広のゴマ、おろしにんにん、唐辛子粉などを使用してタレを作ります。"
        },
        {
            "question": "カボチャチヂミの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "調理時間は15分以内で、早く作ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 382
    }
}